# Кролик и черепаха #

ну вы поняли. они бегают, всё такое...

### Есть два класса ###

* Один с конструктором для бегающего объекта
* Второй для запуска этих лбъектов
* Неплохая загадка, да?

### Просто запустите Main ###

